真係要睇清楚先好簽約

唉屌我真係無撚帶腦出街

整容手術睇錯變性手術 !?

冷靜期

唉無錢 有實去整晒全身

係我發雞盲

係咪俾人呃呀？？攞上消委會囉。。。

唔係 自己盲咗唔怪得人

咩事

屌，有心分享就講晒佢。要人乞求你，仲要擠牙膏。

無心分享

我都覺樓主好垃圾。。。又唔講清楚。。。肯定join左36個月gym

自己死返入去寫blog喇仆街

唔會簽依啲
btw 已經cut咗

1月20日 寒